報名參加 工聯會 民建聯 嘅旅行團

大家附近有沒有 工聯會民建聯嘅蛇齋餅粽旅行團？
其實大家可以組隊 一齊報名， 有返四五個， 一齊入到去個團度， 記得坐坐下車又鬧下民建聯， 一有位入， 又鬧下工聯會， 最重要係 晏晝食飯嗰餐， 一定要喺班師奶 大媽面前發表偉論， 但一定要有人助攻，
玩串佢啲蛇齋餅粽旅行團， 分分鐘仲有 好好嘅效果

john 過 人地好高章 唔會講政治野

報左名未必要去

霸左個位 削佢資源

巴打 你我諗法類似

蛇齋餅粽狙擊行動 正式啟動！！！

你呢個都好 成班一齊去旅行 大談民主真 仲可以順便教育下啲廢老 又可以浪費保皇黨資源

飯都可以照食 唔怕wo
本身就無話去食 = 投佢
如果係咁
班友去哂坐啦

100個連登仔去佢都唔會講政治野 何來洗腦